<resources>
    <string name="app_name">Burcistan</string>
    <string name="hosgeldiniz">Burcistan\'a Hoşgeldiniz</string>

    <string name="kocgenelozellikler">
        Grup: Ateş/erkeksi/değişken\n
        Yönetici Gezegen: Mars\n
        Renk: Ateş kırmızı, nar çiçeği\n
        Uğurlu Taş: Pırlanta, yakut, ameist, demir\n
        Şanslı Sayı: 9\n
        Şanslı Gün: Salı\n
        Karşıt Burç: Terazi\n
        Şehirler: Floransa, Verona, Marsilya, Birminghom, Saragosa\n
        Metal: Demir\n
        Çiçekler: Lale, gelincik, renkli sardunya, hanımeli\n
        Ağaçlar: Kara çam, selvi, ak diken</string>
    <string name="kockisiselozellikler">Koç, Burçlar kuşağının ilk burcudur. Hareketli ve enerjik oluşları ile tanınırlar. Ben egoları çok fazla gelişmiştir. BEN, onların aynası olmuştur adeta. Bu burçta doğanlar çok pratiktirler. Olaylar karşısında coşkularını gizleyemezler. Yaşam yolunda canlılıklarını ve atılganlıklarını yitirmeden heyecanla ilerlerler. Merak ettikleri konularda olabildiğince yaratıcılardır. Amaçları doğrultusunda ilerlerken, kendilerini eylemleri ile kanıtlamak isterler. Eğer Koç\'lar girişimde bulunacakları zaman izleyecekleri rotayı ayrıntıları ile planlarsa, enerjik yapılarının da yardımı ile daha da üretken olabilirler. Bencilliklerinden kaynaklanan sabırsızlıkları ve söz dinlemez yaratılışları yüzünden zaman zaman güç durumlara düştükleri de olur. Böyle anlarda başladıkları işlerini sonuçlandırmadan bırakırlar. Konuşmaları abartılıdır, bazen gerçekleri değiştirerek anlatırlar. Kavrama yetenekleri fazla olan Koç'lar yaşam sahnesinin başrolünde olmayı tercih ederler. Aşırı kıskanç ve bağımsızlıklarına düşkün olurlar.</string>
    <string name="kocfizikselozellikler">Fiziksel yapıları uzun yüzlü ve uzun boyludurlar. Kolları ve bacakları güçlüdür. Esmer ve kıvırcık saçları vardır. Bakışları delici ve keskindir. Sağlıklı bir ciltleri vardır.Spor yapmaya meraklı oldukları için de, bir çok spor salonlarında Koçlara rastlayabilirsiniz. Güzel dişleri olan Koçların; gözlerini dikerek gülümsemesi, çevrelerini etkisi altına alır.</string>
    <string name="kockadini">İhtiyatsız, coşkulu ve dik kafalı olan siz Koç kadınları için yaşam göründüğü kadar kolay değildir. Tutkulu ve idealist yapınızı her zaman vurgulayacak bir yaşam biçimini benimserken, himayeci ve korumacı içgüdünüzü ön plana çıkaran bir eş arar, size kafa tutacak bir sevgilinin özlemini duyarsınız. İlişkilerinizde son derece kıskanç bir yapı sergilersiniz.Tutkularınız derin, hisleriniz içtendir. Erkeğinizin iyi ve kötü gününde daima yanında oluşunuz, sizi ideal bir iş yapar.Yaşamınızda çocuklarınızın önemi çok büyüktür. Onlarla iyi geçinir ve onlara büyülü bir dünya yaratırsınız. Diğer annelere göre tek farkınız, her ağladıklarında koşup kucağınıza almayacak kadar onları onurlu bir kişilik kazandırma savaşı vermenizdir.</string>
    <string name="kocerkegi">Bu kişiler oldukça çekici ve etkileyicidirler. Otoriterdirler. İstekleri gerçekleştirme konusunda engel tanımazlar. Aynı zamanda cüretkardırlar. Karşı tarafı avlaması gereken bir av olarak görürler. Bir Koç’la ilişki yaşamak o kadar kolay değildir. Eğer uzun süreli bir beraberlik planlıyorsanız, her an her şeye hazır olmalısınız. Heyecanlı ve meydan okuyan bir kişilikleri vardır.Yaşamlarında ikinci olmaktan nefret ettikleri için de, beraberliklerine kendi damgalarını vuran Koç’ların yanında olmak bile başlı başına bir olaydır. Birlikte oldukları kişiyi nefessiz bırakacak kadar hareketlidirler. Disipline gelemeyen araştırmacı ruhlarının derinliklerinde, onlara eşlik edecek bir sevgiliye gereksinim duyarlar ve yaşamlarında duygularıyla yarışırlar. Bağımsız kişiliklerinin sürekli sevgi ile beslenmeye ihtiyaçları vardır. Aşkta zafere ulaşmak isterler. Daha genç yaşlarda kafasındaki kişinin tipi ve kişiliğini şekillendirmiştir. Kıskançlık, onun duygularını besleyeceği için, bu özelliklerinden sıyrılmalarını beklememelisiniz. Gururludur ve kırıldığı zaman kolay affetmez. Sürekli övgüye ve takdir edilmeye ihtiyaç duyarlar.</string>
    <string name="kocyukselen">Yükselen burcu Koç olan kişilerin, yöneticilik özellikleri gelişmiştir. Tam anlamıyla öncü kişilerdir. İstediklerini, istemediklerini bilir ve ona göre davranır. Macerayı seven, cesur kişilerdir. Bir anda sinirlenebilir ancak uzun süre kin tutmaz. Gelenekler ile yaşamaya alışık değildir, sürekli yeniliklerin peşinden koşar. Düşüncelerini zorla da olsa başkalarına kabul ettirir. Bakış açıları sürekli değişim gösterir, ilerisini düşünen görüşleri vardır. İnandığı şeyin gerçekliğinden son derece emindir, başka gerçeklerin olduğunu pek düşünmek istemez, hatta akıllarına gelmez. Gezmeyi seven kişilerdir, neden olduğunun pek önemi yoktur. İş, gezi veya ziyaret olabilir. Sürekli ev değiştirmek isteyen, hatta şehir veya ülke değiştirmek isteyen arzuları vardır.</string>

    <string name="bogagenelozellikler">Grup: Toprak/dişi/sabit/negatif\n
Yönetici Gezegen: Venüs\n
Renk: Ateş pembe, açık mavi, eflatun\n
Uğurlu Taş: Elmas\n
Şanslı Sayı: 6\n
Şanslı Gün: Cuma\n
Karşıt Burç: Akrep\n
Şehirler: Newyork, Dublin, Leipzig, Rodos\n
Metal: Bakır\n
Çiçekler: Pembe gül, pembe karanfil, şebboy, menekşe\n
Ağaçlar: selvi, dişbudak, asma incir, elma, armut, kayısı badem, eğreltiotu</string>
    <string name="bogakisiselozellikler">Boğalar hedefleri doğrultusunda ilerlerken, tüm dikkatlerini toplayabilme yeteneklerinin yanında maddecilikleri ile tanınırlar. SAHİP olma onların yaşam gerçekleridir. Bireysel ilişkiler konusunda son derece güvenilir olan Boğalar, insanlara yardım etmekten hoşlanırlar. Yaşamları boyunca güven ararlar ve bu yüzden kendilerini riske atmazlar. Amaçladıkları işler konusunda gösterdikleri sabır, bazen diğer kişileri çatlatacak boyutlarda olabilir. Bütün bunlara rağmen çevresi tarafından aranılan, sıcakkanlı insanlardır. Sürekli somut konularla uğraşmayı severler, doğada bulunan olaylardan örneklemelerle işlerini başarılı bir şekilde yürütürler. Bu yüzden ruhsal olarak da doyumlu kişilerdir. Olayları organize ederlerken rahatlıklarını gözetirler ve kendilerinin zevklerine uygun olmasına önem verirler. Yaşamdaki isteklerini elde ettikleri zaman, hiçbir koşul onları başka yönlere çekemez. Parayı rahata ulaşmak için bir araç olarak görürler. Mal ve mülk edinme konusunda beceriklidirler. Finans ve yatırım konuları ilgilerini çeker.</string>
    <string name="bogafizikselozellikler">Kısa boylu, sağlam bir boyun yapısına sahiptirler. Kısa bir boyun ve mahmur bakışlıdırlar. Esmer tenli olup, koyu ve sıcak bakışlı kişilerdir. Saçlar gür ve kıvırcık olabilir.Özellikle boğa kadınları genç yaşlarda çok güzel olmalarına karşın, ileri yaşlarda aşırı nişastalı yiyecekler tükettikleri için, yüz hatları hantallaşır ve kalın bir bedene sahip olurlar.</string>
    <string name="bogakadini">Çok güçlü bir fiziksel yapıya sahip oldukları için, aşkta da aşırılıklara kaçabilirler.z. Gerçek sevgiyi ararken, yanlış evliliklere sürüklenebilirler.. Sessiz, sakin yapınıza rağmen, derin ve yoğun duygulara sahiptirler.. Ses tonları mükemmeldirler. Sanata karşı eğilimlerini engelleyemezler. Güzelliğe ve uyuma olan tutkularını herkes anlayamaz. Her şeyden şikayet eden kadınlardan olmadıkları için de, çoğu kez gereğinden fazla sorumluluk alırlar.. Annelik ve eş olmak onlara çok yakışır. Hiç bu kadar eviyle bütünleşen bir kişi göremezsiniz. Sakin ve dişi yapılarıyla çocuklarını ve sevdiklerini çok güzel taşır ve hiç de şikayet etmezler.. Çocukları daha küçük yaşta disiplinli ve derli toplu olmayı öğrenmişlerdir ve ömür boyu annalerine minnettar kalıcaklardır. Mutfak malzemelerine karşı zaafları çok fazladır. Günün uzun bir zamanını mutfakta geçirebilirler.</string>
    <string name="bogaerkegi">Ciddi ve sakin yapıları ile, iyi bir aile reisi olmaya adaydırlar. Son derece sabırlı, pratik ve çözümleyicidirler. Doğuştan baba özelliklerine sahip oldukları için muhakkak baba olmaları gerekmez. Çevresindeki her çocuğa gerçek bir şevkat gösterir. Yüksek standartta yaşadıkları için, konforlu bir hayata hiçbir zaman “hayır” demezler. En büyük amaçları; sevdikleri ile birlikte, duygu dolu anlar yaşamalarıdır. Köklerine çok bağlı olan bu kişiler, ömür boyu yaşlı akrabalarının her türlü sorunlarına koşarlar. Yaşamın temel taşları oldukları için de ne zaman başı sıkışan bir dostu varsa o her zaman ordadır. Onlara özel günlerinde, çok sevdikleri bir kitap, deri bir cüzdan, elektronik oyunlar, onları rahat ettirecek aksesuar niteliğinde eşyalar, örneğin; bir kuş tüyü yastık alabilirsiniz.</string>
    <string name="bogayukselen">Yükselen burcu Boğa olanlar, sakin ve uyumlu insanlardır. Kolay kolay sinirlenmezler ancak kızdıkları zaman uzun süre kin tutabilirler, bunun sonucunda birçok yanlış yapan Boğa insanı vardır. Sadece kendini düşünen davranışları vardır, ancak dış dünyalarında diplomat bir görünümleri vardır. Kuralların farkındadır ve ona göre yaşarlar. Sabırsız değildir, kendi fikirlerine aşık insanlardır. Yükselen burcu Boğa olan kişiler, ısrarcı insanlardır. İradesi kesin ama biraz da esnektir. Kararlarını sessiz bir şekilde alır, güçlü bir şekilde uygularlar. Çevresinde bulunan insanların, kendileri hakkında olumlu düşünmesini isterler. Mal ve mülk, yükselen burcu Boğa olan kişiler için oldukça önemlidir. İstediğine illaki kavuşur, nasıl olduğunun pek önemi yoktur. Geleneklere bağlı, değişime karşı çıkan yapıları vardır.</string>

    <string name="ikizlergenelozellikler">Grup: Hava, erkek, pozitif, değişken\n
Yönetici Gezegen: Merkür\n
Renk: Sarı, gri,mavi,açık mavi, siyah\n
Uğurlu Taş: Akik\n
Şanslı Sayı: 5\n
Şanslı Gün: Çarşamba\n
Karşıt Burç: Yay\n
Şehirler: Londra, San Francisco, Yeni Delhi\n
Metal: Civa\n
Çiçekler: Mimoza, çiğdem, lavanta, açelya\n
Ağaçlar: Fındık, ceviz, mersin ağacı</string>
    <string name="ikizlerkisiselozellikler">İkizler burcu insanları hızlı düşüncelerine uygun çabuk hareket ederler. Ayni anda birkaç işi birden yapabilirler. Onların adapte olamayacakları iş yoktur. Bu yüzden değişik karakterli olmaları ile tanınırlar. Bu yapılarını her zaman görebilmek mümkündür. Son derece neşeli ve mutlu oldukları bir anda, aniden mutsuz olabilirler. Çevreleri tarafından sürekli yanlış anlaşılabilirler. Herhangi bir konuda bilgileri az bile olsa, bunu çok iyi gizlemeyi başarırlar. Aksine; kulaktan dolma duydukları bilgileri öyle ustaca anlatırlar ki, dinleyenler onları o işin uzmanı sanırlar. Pratik zekalarıyla, çekici ve akıllıdırlar. Bu nedenle onları tanımlayan sözcük "Düşünüyorum" dur. Fakat, bu düşünceleri hep yeni arayışlara doğru yönelmiştir. Bu yüzden uzun soluklu çalışmalar onları yorar. Kendilerini iyi eğitmiş ikizler hoş ve zariflikleri ile yaşamı zevkli kılarlarken, eğitimsiz olanlar da yaşamı o kadar çekilmez hale getirirler. Kendi paralarına karşı tutumlu davranmalarına karşın, başkalarının paralarını kolayca harcayabilirler.</string>
    <string name="ikizlerfizikselozellikler">Güzel bir fiziğe sahiptirler. Uzun boy, biçimli bir beden, uzun kol ve bacaklar, koyu kumral saçlar, kahverengi gözlere sahiptirler. Gözleri keskindir ve uzağı çok iyi görürler. Gözlemcilikleri çok güçlüdür.</string>
    <string name="ikizlerkadini">İkizler kadını için mantık çok önemlidir. Duygulardan önce mantığın gelişmesini bekler.Her şeyi dengede tutmaktan hoşlanır. Değişkenliği size ulaşılmaz gibi gelebilir. Eğer bu burçtan biri ile beraber olacaksınız, Onun değişimlerine hazır olmalısınız. Genelde ilgisiz ulaşılmaz ve zor görünürler. Siz nerde hata yaptığınızı düşünürken, o sizin takıntılarınızı anlamak bile istemez. Eğer siz, rutin ve tansiyonu düşük bir ilişki hayal ediyorsanız, kesinlikle İkizler kadınından uzak kalmalısınız. Hele kaybetmeye alışkın değilseniz, ona sakın yaklaşmayın. Belleği de güçlü sayılmaz. Herkesi heyecanlandıran bir tartışma esnasında birden saçınızın yanlış yerden ayrılmış olduğuna veya yeni kazağınızın yerdeki halıya uymadığına karar verebilir. Duygular bakımından o da erkek İkizlere benzer. Flörtçü izlenimi bırakır ve sevgilisini de çok üzer. Erkekler onu havai ve ne yapacağı bilinmez, biri olarak görür ama yine de beğenirler. Bu kadınla ilişki kurmayı isteyen kimse karşısında bir harem olduğunu bilmelidir. Yılın her günü başka bir kadındır o. Bu kadını beğenip beğenmemeniz de ona ayak uydurup uyduramamanıza bağlıdır tabii. İkizler kadını da, burcun erkeği gibi pek pratik biri değildir. Onun için kendisini çekip çevirecek birine ihtiyacı vardır. Ancak bunu belli etmeden yapmak gerekir. Zaten bu kadının durulup oturmasını yahut aşkı ciddiye almasını sağlamak yeteri kadar güçtür. Bu kadının sağlığıyla da ilgilenmek gerekir. Onun temiz hava, egzersiz ve uygun besinlere gereksinmesi vardır</string>
    <string name="ikizlererkegi">Hareketli ve değişken yapılarıyla dikkat çekmemeleri mümkün değildir.Sonsuz bir öğrenme isteği içinde oldukları için çevrelerine asla kayıtsız kalmaları mümkün değildir. Etrafınızda her an eğlenceli bir İkizler görmeniz mümkündür. Aşk yaşantıları daima bir soru işareti olup, kendisi dahil hiç kimse onun ne yaptığı konusunda belli bir fikri yoktur. Yaşam boyunca çevresini sorgulamaktan vazgeçmeyen bu ilginç kişilerin peşine takıldığınız zaman asla sıkılmaz hatta fazlasıyla eğlenebilirsiniz. Bir İkizler babası dünyanın en tatlı kişisidir. Çocukları için inanılmaz zevkli bir oyun arkadaşıdır. Çocukları büyüdükleri zaman bile onlara arkadaş muamelesi yaparlar. Sürekli babaları ile beraber olmak isteyen çocukları , onu her zaman yanlarında bulamayabilirler, Çünkü sürekli seyahat etmekten hoşlanırlar. . Bugün ona en çılgın hediyeleri alabilirsiniz. Orijinal spor ayakkabılar, kaliteli bir güneş gözlüğü, renkli tişörtler, bluejeanler ve bir seyahat çantasına hayır demez.</string>
    <string name="ikizleryukselen">Yükselen burcu İkizler olan kişiler kolay heyecanlanan, çabuk sıkılan bir yapıya sahiptir. Kolay sinirlenip, hızlı bir şekilde sakinleşen kişilerdir. Kişilikleri oldukça orijinaldir. Yani deyim yerindeyse, "Nev'i şahsına münhasır" kişilikleri vardır. Fikirleri ve düşünceleri oldukça iyidir. Bilime, mantığa, edebiyata ve sanata düşkün insanlardır. Bilgili ve konuşmasını bilen kişilerdir. İnsanlar ile konuşma ve anlaşma yetenekleri oldukça gelişmiştir, hatta bu konuda uzman olduklarını söyleyebiliriz. Yükselen burcu İkizler olan kişiler iradelerinde dengeli, amaçlarında kararlı kişilerdir. Ne kadar başarılı olabileceklerini çoğu insan göremez. Tüm bu özellikler, yükselen İkizler insanına ne yazık ki aşkta başarı getirmez. Aşk hayatları fazla dalgalıdır. Yükselen burcu İkizler olan kişilerin aşk hayatında, aynı anda birden fazla birliktelik olabilir. İş hayatında, sürekli hareketlilik arar ve meslek alanını buna göre seçer. Sıkıcı işler, yükselen İkizler'e göre değildir.</string>

    <string name="yengeclergenelozellikler">Grup: Su, negatif,dişi\n
Yönetici Gezegen: Ay\n
Renk: Gümüş, gri, eflatun\n
Uğurlu Taş: İnci\n
Şanslı Sayı: 2\n
Şanslı Gün: Pazartesi\n
Karşıt Burç: Oğlak\n
Şehirler: İstanbul, Amsterdam, Milano, Manchester, Stockholm\n
Metal: Gümüş\n
Çiçekler: Nilüfer, beyaz gül, zambak\n
Ağaçlar: Defne, köknar</string>
    <string name="yengeckisiselozellikler">Yaşamlarındaki her konuda aşırı bir şekilde hassas, alıngan ve kuruntulu olan Yengeçleri tanımlayan sözcük "Hissederim" dir. Sorumluluk duyguları çok gelişmiştir. Her işte olağanüstü olan ayrıntıcılıkları, işlerinde mükemmeliyetçiliği getirir. Ayni sorumlulukları karşılarındakilerden de beklerler. Yengeçler duygusallıkları ve duyarlılıkları ile tanınırlar. Çevresindeki her insandan da ayni hassasiyeti bekledikleri için, kolay geçinilir tipler değildir. İyi günlerinde neşeli, iyi kalpli, yardımsever, düşünceli ve anlayışlıdırlar. Fakat herhangi belirgin bir neden olmadan somurtkan ve alıngan olabilirler. Yakınlarını ve arkadaşlarını çok sevmelerine karşın, bunu pek belli etmezler. Kendilerini herhangi bir şekilde inciten kişileri zor bağışlarlar ve yapılan hareketi asla unutmazlar. Yengeçler müziğe ve dinsel konulara karşı ilgilidirler. Sabırlı olan Yengeçler tartışmalardan kesinlikle hoşlanmazlar. Duygularını sessiz bir şekilde saklarlar.</string>
    <string name="yengecfizikselozellikler">Gerçek Yengeç Burcu insanı fiziksel olarak; soluk, beyaz tenli, orta ve kısa boylu, yuvarlak yüzlüdür. Gözleri genelde gri veya mavi gözlüdür. Saçları mat ve kahverengi olur.Yengeç kadınları tartışmasız çok güzeldirler. Ay gezegenini simgeleyen güzel yüzleri vardır. Vücut yapıları gençliklerinde güzeldirler. Yaşları ilerledikçe, dikkat etmezlerse kilolu tombul bir vücutları olur .</string>
    <string name="yengeckadini">Yaşamın sakin bir limanı olan Yengeçler, karmaşık duygulara kapıldığı zaman onları tanımak güçleşir.Sevgi dolu şefkatli, bir o kadar ihtiraslı yapıları ile onu tanımanız her zaman mümkün olmayabilir. Kırılmaktan çok korkarlar. Partnerlerine kalplerinin kapılarını açmakta zorlanırlar.Geçmişten kolayca kopmadıkları için anıların yaşantılarında yeri çok fazladır ve kimsenin geçmişleri için, kötü bir söz söylemelerine izin vermezler.Bu anaç kadın, kendisine kol kanat geren güçlü bir erkek arar.Fakat ona hükmeden erkeklerden hoşlanmaz.Onun değişen duygusalllıklarına ayak uyduracak bir partnere ihtiyaç duyarlar. Macera yaşanacak bir kadın değildir.Aldatılmaya hiç gelemez. Eğer evcil bir yapıya sahipseniz bir Yengeç ömür boyu sizi mutlu edecektir. Rahatça sizi kucaklamasına izin verin.</string>
    <string name="yengecerkegi">Sakin ve dengeli yapıları onları bulundukları ortamın en sevilen kişisi haline getirir. Duygularını çok derin yaşadıkları için, gizemli bir tablo içinde yaşarlar. Sevilen ve aranılan insanlardır. Bulundukları ortamın şartlarına çok çabuk uyum sağladıkları için, asla şikayet etmezler ve edenlerden de hoşlanmazlar.Aile kavramı çok fazladır. İyi bir baba ve iyi bir eştir. Çocuklarına düşkün oldukları için, koruma içgüdüleri her zaman ataktadır. Alıngan oldukları için de kırıldıkları zaman kapılarını çok çabuk çevrelerine kapatırlar. Çeversine hep yaralı olmak istedikleri için de çoğu kez yanlış bir şekilde kullanılırlar.</string>
    <string name="yengecyukselen">Yükselen burcu Yengeç olan kişilerin en belirgin özelliği gizliliktir. Tam anlamıyla, saman altından su yürütürler. Sürekli karar değiştiren kişilerdir, bu durum diğer kişiler tarafından olumsuzluk olarak görülebilir. Sessiz, sakin yapı görünürler ancak sabırsız ve katı davranışları vardır. Bir anda sinirlenebilir, sert davranışlar sergileyebilirler. Yükselen burcu Yengeç olan kişiler başkalarının fikirlerini kullanmakta ustadır. Bunu uygularken de kurnaz ve kaprisli davranışlar sergileyebilirler. Rol yapma yetenekleri oldukça iyidir. Sevinçli oldukları bir anda üzüntülü gibi görünmeyi, üzüntülü oldukları bir anda mutlu gibi görünmeyi iyi başarırlar. Adaptasyon yetenekleri inanılmaz derecede gelişmiştir. Değişken, duygulu ve sinirlidir, yine de uyum yetenekleri çok iyidir. Yükselen burcu Yengeç olan kişilerin bazı konularda yetenekleri inanılmaz derecede gelişmiş olabilir. Ünlü olmayı, servet sahibi olmayı ve onurlu olmayı severler.</string>

    <string name="aslangenelozellikler">Grup: Ateş, erkek, pozitif, sabit\n
Yönetici Gezegen: Güneş\n
Renk: Koyu sarı, altın rengi, turuncu, kehribar\n
Uğurlu Taş: Sarı safir\n
Şanslı Sayı: 1-4\n
Şanslı Gün: Pazar\n
Karşıt Burç: Kova\n
Şehirler: Chicogo, Bombay, Philedelphia, Roma, Şam, Los Angeles, Prag\n
Metal: Altın\n
Çiçekler: Sarı krizantim, ayçiçeği, kasımpatı\n
Ağaçlar: Portakal, limon, defne, hurma, ceviz, badem</string>
    <string name="aslankisiselozellikler">Aslan kraldır, önderdir. Başkalarının yaşantılarını da onlar adına düzenlemek isterler. Her şeye karışırlar, kibirlidirler. Bu nedenle onları tanımlayan sözcük "Yönetirim" dir. Yaşam sahnesinde her zaman parlayarak, odak noktası olmak isterler. Organizasyon güçleri çok fazladır. İsteklerini başkalarına kabul ettirmek, onlar için yaşamlarının "olmazsa olmaz" şartıdır. İyi zamanlarında etkileyici, güler yüzlü, başkalarına yardım etmeyi seven ve bunu kendine görev sayan Aslanlar sevimli ve iyimser kişilerdir. Ona karşı hatalı davransanız bile, size olgun bir şekilde tepki verir. Fakat; Sabrı taştıktan sonra, dürüst ve mert, gerektiğinde sert bir şekilde tavır gösterir. Zor günlerinde şansları onlara her zaman yardım eder. Yönetici gezegenleri Güneş onları en karanlık günlerinde aydınlığa çıkarır. Eğitimsiz ve gelişmemiş Aslan tipleri çekilmez olurlar. Her konuda sahip olduklarından daha fazlası varmış gibi davranırlar.</string>
    <string name="aslanfizikselozellikler">Aslan burcunun tipik fiziksel özellikleri: Boyları genelde uzun ve kemikleri kalındır. Omuzlar geniş, kaslar gelişmiştir. Açık renk saçlı, pembe beyaz tenli, büyük ve yuvarlak başlıdır. Gözleri iyi görür. Kadınları saçlarını çok severler. Dış görünüşlerine çok önem vermeleri yüzünden, onları her an bakımlı görebilirsiniz. Yürüyüşleri farklıdır ve girdikleri yerlerde gözle hemen üstlerinde toplanır. Fiziksel çekiciliğinin farkında oluşu, onu daha gururlu ve ben merkezci yapar.</string>
    <string name="aslankadini">Son derece sadık, cömert ve yüce gönüllü olmalarına rağmen, evlilikte her zaman şanslı sayılmazlar. Hatta ilişkileri tuhaf bir şekilde biter. Yaşamlarında çoğu kez çocuklarıyla sorunları olur. ve bu da evliliklerinin gölgelenmesine neden olabilir. Gençlik yıllarında acemi aşkların avcısıyken, yaşınız ilerledikçe olgun aşkların görkemli yaratıcısı olur ve yalnız bir yaşamı asla düşünemez.. Duygulu romatik bile olsa, lüks yaşam arzusundan asla vazgeçemez. Hayatında daima ona eşlik edecek aşklar vardır. Seçimleri isabetli ve uygun kişiler olacaktır. Dürüst olduğu için de, hayatındaki kişiden bıksa bile onu terk etmeden yaşantısına başka bir kimseyi almaz.. Aslan kadınları gece hayatından ve görkemden hoşlanır. Siz de, her konuda bu özelliğkerini yansıtan kıyafetler ve eşyalardan almanızı isteyebilir. Takıların da yaşantılarında önemli bir yer tuttuğunu unutmayın.Bu kadın saygı duyduğu bir eşi olduğu zaman yaşantısındaki kişiyide mutlu edecektir.</string>
    <string name="aslanerkegi">Sıcak romantik, ateşli aşıklardır. Birlikte olduğu insanı ayaklarını yerden keser. İyi bir konuşmacı olduğu içinde, güzel aşk sözleri söylemekte üstlerine yoktur.Bulundukları her ortamda sevgi krallıklarını ilan etmeye hazırdırlar.Karşı cins çekici ve toplum içinde kendilerini belli eden kişilerdir.Cinsel açıdan yoğun yaşadıkları duygularını zor idare ederler.Aslan burcu kişisi partnerinden sürekli olumlu sözler duymaktan hoşlandıkları için, en küçük bir ilgisizlik karşısında tüm dengelerini yitirirler. Yaşamın karizmatik oyuncularıdır. Sizi seven bir aslan erkeğinden kurtulmanız o kadar kolay olmayacaktır. O sizi seçmiş ise ona direnmeniz faydasızdır. Farklı aşkların kahramanı olmaya eğilimlidirler. Güçlü yapılarını çocuklarınada yansıtarak, onların mükemmel olmasına çalışırlar. Aslan babası iyi bir baba olmanın tüm özelliklerini taşır.</string>
    <string name="aslanyukselen">Yükselen burcu Aslan olan kişiler iyi niyetli, sevecen insanlardır. En büyük arzuları, çevrelerinde saygı gören insan olmaktır. Bunu bilinçli olsun ya da olmasın büyük bir arzu içerisinde yaparlar. İdealleri çok yüksektir. Ufak, tefek ayrıntılara önem vermez, hatta nefret ederler. Çok fazla gururlu, eli açık ve hemen her konuda oldukça yetenekli kişilerdir. Yükselen burcu Aslan olan kişiler çalışkandır ve hayatlarını daha üst noktada yaşamak için çabalarlar. Yükselen burcu Aslan olanların davranışları gösterişlidir, hatta şiirsel bir davranış biçimleri vardır. Bu tarz davranışları, çevresinde bulunan bazı insanlar tarafından bencillik olarak yorumlanabilir. Ancak, yükselen Aslan bunu bilinçli olarak yapmaz, bu içlerinden gelen bir davranıştır. Çalışkan oldukları için başarıya sabırlı bir şekilde ulaşırlar. Ün ve servete Aslan burcu çabalamadan da sahip olabilir. Sabırlı ve konuda kararlı olmaları diğer insanlar tarafından kendini beğenmişlik olarak görülebilir. Yükselen burcu Aslan olan kişiler bir anda sinirlenip, çileden çıkabilecek insanlardır ama bu durum asla uzun sürmez, bir anda yumuşarlar.</string>

    <string name="basakgenelozellikler">Grup: Toprak/dişi/değişken\n
Yönetici Gezegen: Merkür\n
Renk: Açık sarı, açık mavi, turkuvaz\n
Uğurlu Taş: Mavi safir, mavi necef, mavi kristal, zebercet\n
Şanslı Sayı:9\n
Şanslı Gün: Çarşamba\n
Karşıt Burç: Balık\n
Şehirler: Paris, Bostoni, Kudüs\n
Metal: Civa\n
Çiçekler: Açelya, sarı menekşe, lavanta, zambak\n
Ağaçlar: Fındık, kayın, meşe</string>
    <string name="basakkisiselozellikler">Yönetici gezegeninizden dolayı hep bilgiyi ararlar. Zekalarını kendilerine yardımcı olan bir hizmetçi gibi görürler. Bu nedenle Başak burcunu tanımlayan sözcük "İncelerim " dir. Başaklar çalışkan ve pratik insanlar olup, yaşamlarındaki en önemli konu "İş" tir. Güvendikleri kişilere yardım etmeyi sevmelerine rağmen, inanmadıkları ve tembel olduklarını bildikleri kişilere karşı soğuk davranırlar. Yaşamları boyunca dinlenmeden çalışırlar. Onların dinlenme biçimi bile başkalarına yorucu gelebilir. Başakların yaşamda ayrıntılar arasında boğulma riskleri hep vardır. Böyle anlarda bile, kendi yöntemleri ile yaptıkları işlerde gelişigüzel şeyler bulunabileceğini kabul etmezler. Başaklar, genellikle kendilerini hiç kimseye kullandırtmazlar, sınırlarını belirleyerek "hayır" demesini bilirler. Tutumlulukları bazen pintilik derecesindedir. İçli-dışlı olmayı sevmedikleri için, soğuk ve mesafeli bir görünüşleri vardır.</string>
    <string name="basakfizikselozellikler">Başak burcunun tipik fiziksel özellikleri: Uzun bir boy, ince bir bel yüzü pembe beyaz veya esmerdir. Saçları koyu renk ve genelde uzun olur. Sağlıklı saç tellerine sahiptirler. Gözleri insanın içini okur gibi baktığı için de hemen onun etkisinde kalırsınız Farklı bir karizması vardır. Sistemli ve kuralcı yapıları dış görünüşlerine de yansır. Onları asla dağınık ve gelişigüzel göremezsiniz. Kıyafetleri klasik fakat etkileyicidir. Daima kaliteli yaşamaktan hoşlandıkları için, bütçelerini yansıtan hoş kıyafetleri kullanırlar, fakat abartıya kaçmamak şartıyla.</string>
    <string name="basakkadini">Garip bir doğaları vardır. Az veya çok, kendilerine yeten tavırlarıyla evliliğe her zaman tepkilidirler.. Seçici ve eleştirici tutumlarıyla, aşkı sürekli kendilerinden sürekli uzaklaştırırlar. Hele evliliği hiç yaklaştırmazken, ilişkilerinde bencilliklerini ortaya koyarlar.. Eğer; bir gün gerçekten evlenmeyi isterlerse, ilişkilerini saygı ve mantık çerçevesinde yürütürlerdir.. Mükemmelliği arayan bir kişi olarak, seçtikleri eş onları fazlasıyla hak ederler.. Onlar da bunun farkındadır. Bu evlilikte, asla ayrılığa yer olmayacaktır. Kusursuz bir anne örneği oldukları için, çocuklarınında her konuda mükemmel olmasını isterler.. Ev ve iş yaşamı aynı derecede önemli olduğundan, her ikisini de başarılı bir şekilde götürürsünüz. Çocuklarıyla terbiyeli ve söz dinleyen çocuklar olacak ve saygılı bir şekilde ilişkileriniz yürüteceklerdir.. Klasik ve sade zevkleri vardır. Hedeflerini iyi seçerler. Başarı için hiçbir engel tanımazlar.. Tarafsız gibi görünseler de, taraf tutarlar. Tutkulu fakat kinci değildirler.. Duygu ve mantığı arasında müthiş bir denge yeteneği vardır.. İlişkilerinde çok severse taviz verirler.. Tenkit edilmeye gelemezler.</string>
    <string name="basakerkegi">Yaşama sade bakan doğal ve samimi kişilerdir. Onlarla yaşamak kolay değildir. Çünkü disiplin duygusu içinde yaşadıkları için, birlikte oldukları kişilerin de yaşam düzenlerine karışırlar. Titiz ve sorgulayıcıdırlar. Amaçsız ve beklentisiz kişiler için, zaman harcamaktan hoşlanmazlar. İyi, bir aile reisi oldukları söylense de, bunu geciktirmek için her türlü yolu denerler ve müzmin bir bekar olmaktan kurtulamazlar. Aşk ilişkileri zordur..Sürekli denetleme duyguları yüzünden partnerleriyle aralarında sürekli sorun çıkar. Baba oldukları zaman da bu duyguyu geç tatmanın keyifsizliğini duyarlar. Onları en iyi koşullarda yetiştirmek için ellerinden gelen her şeyi yaparlar . Çocukları onların düzenlerinden sıkılsa bile en küçük sorunlarında yanlarında, babalarını görmekten keyif alırlar. Temkinlidirler ve hata yapmaktan çekinirler. Mükemmel olmak için her türlü olanakları sonuna kadar savunur ve kullanırlar. Yapmak istedikleri ile hayalleri arasında uçurum yoktur. Dünyayı kendi kişisel çerçevesinden görmeye alışkındırlar. Duygusal istekleri ve arzuları ön plandadır..Sabit düşünme konusunda ısrarcı ve ödün vermedikleri için kendini zorlayacak konular ortaya çıkacaktır.</string>
    <string name="basakyukselen">Yükselen burcu Başak olan kişilerin en belirgin özellikleri arasında disiplinli olmaları, yargılama yeteneği ve diplomat olmaları vardır. Adaletli olması ve alçakgönüllü olması en önemli özellikleri arasında bulunmaktadır. Son derece çekici insanlardır. Kafaları çok iyi çalışır. Her şeyi birbirinden ayırt etme özellikleri vardır. Çalışkan olmaları ile hayatlarında sürekli olarak yükselmeye meyillidirler. Her ayrıntıya fazla takılı olmaları, asıl odaklanmaları gereken noktadan uzaklaşmalarına neden olur. Biraz bakış açılarını değiştirmeleri gerekir.</string>

    <string name="terazigenelozellikler">Grup: Hava/erkeksi/öncü, Pozitif\n
Yönetici Gezegen: Venüs\n
Renk: Pastel renkler\n
Uğurlu Taş: Opal, pembe kuvartz\n
Şanslı Sayı: 6\n
Şanslı Gün: Cuma\n
Karşıt Burç: Koç\n
Şehirler: Viyana, Frankfurt\n
Metal: Bakır\n
Çiçekler: Krizantem, beyaz gül, sarı papatya\n
Ağaçlar: Servi Diş budak, asma, incir,elma, kayısı, badem, eğrelti otu</string>
    <string name="terazikisiselozellikler">Kararsızlıkları ile ünlü cazibe sembolü karşınızda duruyor. Nedenini bilmediğiniz bir çekim gücü etkisi altına girdiğinizi fark ettiğinizde iş işten çoktan geçmiş olacaktır. Onların büyülü bir havası vardır. Ritmik hareketleri ile dans eder gibi bir yaşam sürer. Onun yanında kızgınlıklarınız yok olur. En sinirli anınızda bile sizi regüle etme yeteneğine sahiptir. Üstelik, tartışmayı sevmesine rağmen; bu kadar ustalıkla konulara hakim olup, sonrada sesini hiç yükseltmeden zaferini ilen eden çok az kişi vardır. Bir Terazi bunu başarır. Sizin kılıç salladığınız ortamlarda, o; gülücüklerini, zarafetini ve öpücüklerini gönderecektir. Kafasında müthiş bir denge vardır. Onun ne düşündüğünü bilemezsiniz. Uyumlu ve sevecen yapısının altında gizli bir güç vardır. Bulunduğu ortamları çok çabuk inceler ve gizli detayların nerede saklı olduğunu bulmaya çalışır. Konuya hakim olmak için deliler gibi çalışmak ve kendini harap etmek yerine, keskin görüşlerini ve doğru mantığını kullanacağı ortamları seçer. Başarılı olmak için imkansızlığı değil, kendini yüceltecek elle tutulur konular üzerinde uyumlu bir sessizlikle çalışır. </string>
    <string name="terazifizikselozellikler">Terazi burçlarının fiziksel yapıları çok güçlüdür. Zodyak’ın en güzel kişileri diyebiliriz. Uzun boylu, ince vücutlu, düz kahverengi saçlı, yuvarlak yüzlü, beyaz tenli ve koyu renk gözlüdürler. Terazi bir denge burcudur. Önemsiz bir dengesizlik hassas vücutlarını alt üst etmeye yeterlidir. Hastalıkları sırasında yoğun ilgi beklerler. Aradıkları ilgiyi bulamadıkları zaman, huysuzlaşarak daha çok hastalanırlar. İç dünyasında dalgalanmalar yüzünden, baş ağrısı ve aşırı yemek eğilimi gösterirler. Sinir sistemleri midelerini etkilediği için midedeki asit fazlalığını fosfor içerikli yiyeceklerle dengelemelidirler. Terazilerin metabolizması çok yavaş çalışır. Baharatlı, soslu, şekerli gıdalara düşkün olması nedeniyle, çok fazla kilo almaya müsaittir. Yaşam boyunca sürekli egzersiz yapmak zorundadır, aksi taktirde ileri yaşlarda şişmanlık kaçınılmaz olur.</string>
    <string name="terazikadini">Terazi burcu kadınlarının çoğu, karşılarına en ufak bir fikir tartışması olanağı çıktığı zaman, keskin zekalarını göstereceklerdir.Teraziyle tartışmaya girmek istemezseniz, o kendi kendiyle tartışacaktır. Bir terazi kızı tek başına kavgayı başlatabilir ve büyük bir zevkle sürdürebilir ve yine kendisi sonuçlandırabilir. Ona göre her şey sonunda eşitlenir. O daima haklıdır ve sonunda son kararları o verecektir.Terazi kadını adil değilse, dünyada hiçbir şey eşit değildir. Onun çekiciliği ve dayanılmaz tebessümü diğer kadınlardan çok farklıdır. Açık ve berrak bir mantıkla sizi daima kendine inandıracaktır. O bir Venüs kızıdır. Hayatı güzel ve zevkli yaşamak, ve satın alabileceği tüm güzel şeyleri ister. Onların büyük paralara ihtiyaçları vardır. Lüksü, pahalı giysileri, parfümleri ve kendini güzel hissettirecek eşyalara sahip olmak isterler. Bir terazi kadını asla aşksız yaşayamaz. Gerek iş hayatında, gerek özel yaşamında daima romantik bir ilişkiye ihtiyaç duyar.</string>
    <string name="terazierkegi">Bu adamdan pek çok öğüt alacaksınız. Sorunlarınızı büyük bir zevkle dinleyecek ve size yardımcı olmak için tüm olanaklarını kullanacaktır. Sizi o eşsiz mantık gücünün etkisi altına alacaktır. .İkna kabiliyeti çok yüksektir. Onunla birlikteyken, eski hayal kırıklıklarınızı unutacaksınız. Size gülümsediği anda, tüm dünyanın ayaklarınızın altında olduğunu hissedecek ve, sanki içinizden bir şeyler kopacak ve onun mıknatıs kişiliği altında kendinizi çok farklı dünyalar içinde bulacaksınız.Fakat Venüs’ün etkisinde olan bu erkekle, aşkınızın sonsuza kadar süreceğine inanacak kadar saf olmayın. O, sizi üzmeden ve kırmadan kaçmaya çalışabilir. Çünkü, ilişki kan kaybetmeden uzaklaşmak ve aşkını hep en güzel anılarıyla hatırlamak isterler. Bir terazi erkeği yüz yaşına gelse bile,karşı cinse ilgisini kaybetmeyeceği için, çevresi daima kalabalık ve kadınlarla çevrili olacaktır. </string>
    <string name="teraziyukselen">Yükselen burcu Terazi olan kişiler, burçlar kuşağının en sevimli, en içten burcudur. Hemen herkes ile uyumlu olabilir, anlaşamadığı insan yok denecek kadar azdır. Fazla duygusaldır ve çevresel telkinlerden kolayca etkilenebilirler. Dürüsttür, yalandan ve dolandan nefret ederler. İyimser davranır, her olaya iyi tarafından bakmaya çalışır. İçten davranır, yapmacık hareketli yoktur. Yükseleni Terazi olan kişilerin belki de negatif tek özelliği bir olaya farklı farklı açılardan bakmalarıdır. Kararsızlık, yükselen burcu Terazi olan kişilerin olumsuzluklarından birisidir. Yükseleni Terazi olanlar oldukça yetenekli ve yaratıcı kişilerdir. Uyum içerisinde olan ve göze güzel görünen her şeye düşkünlükleri vardır. Resim, heykel ve müzik konusunda oldukça yeteneklidir. Bir konu üzerinde bağlı kalmamaları yüzünden, giriştikleri çoğu işte başarısız olabilirler, yetenekleri olmasına rağmen. Yükselen burcu Terazi olan kişiler sosyal hayata ve kişisel zevklerine düşkündür. Ortaklık ve uyumlu ilişkiler yükselen Teraziler için olmazsa olmazlar arasında bulunur. Er ya da geç toplumda dikkat çeken, üst sınıf insan olmayı başarırlar.</string>

    <string name="akrepgenelozellikler">Grup: Su, negatif, dişi, sabit\n
Yönetici Gezegen: Mars, Plüton\n
Renk: Canlı kırmızı, siyah\n
Uğurlu Taş: Opal, Lal\n
Şanslı Sayı: 9\n
Şanslı Gün: Salı\n
Karşıt Burç: Boğa\n
Şehirler: Washington, New Orleans, Liverpool\n
Metal: Çelik, demir\n
Çiçekler: Kırmızı karanfil, kırmızı gül, ateş çiçeği\n
Ağaçlar: Ardış, kara çam, selvi</string>
    <string name="akrepkisiselozellikler">Akrepler kadar yaşamda tutkuyla yaşayan az insan vardır. Bu nedenle onları simgeleyen sözcük "Arzuluyorum" dur. Hiçbir şeyi yarım bırakmazlar. Akreplerin güçleri gözlerinden okunur. Mimiklerini kontrol altında tutsalar bile, bakışları ile sevgilerini ya da nefretlerini aktarabilirler. Duygularına kapılırlarsa, tehlikeli olabilirler. Akrepler ukala ve kendini beğenmiş insanları sevmezler, onları aşağılayarak hadlerini bildirirler. Kendi bildiklerini okuyarak, uzlaşmaya yanaşmazlar. Aşırı bir şekilde kuşkuculardır, kolay inanmazlar ama inandıkları bir konuyu da sonuna kadar inatla savunurlar. Çalışmalarında sabır ve özenle çalışırlarken, gösterişten uzak bir şekilde işlerini yaparlar. Kendilerini yetiştirmemiş Akrepler, yaşamın basitliklerine yatkınlıkları ile kendi kendilerinin yok oluşlarına neden olurlar. Ölümü yeni bir başlangıç olarak kabul ettiklerinden, ölümden korkmazlar..</string>
    <string name="akrepfizikselozellikler">Akreplerin fiziksel yapıları oldukça ilginçtir; orta yada daha uzun boylu olabilirler. Kalın fakat düzgün bir bedenleri vardır. Yuvarlak yüzleri olur. Saçları koyu renk ve dalgalı, hatta kıvırcıktır. Gözleri inanılma çekicidir. Baktıkları her şeyi adeta eritirler. Bir Akrebi bakışlarından kolayca tanıyabilirsiniz. Zodyak’ın en anlaşılmaz burcudurlar. Çoğu kez eleştiriye maruz kaldıkları için, kendilerini savunmaktan vazgeçmişlerdir. Duyguları çok derindir. Gizemli yapıları onları bulundukları ortamda farklı yerlere getirirler. Duyumsamaları yakıcıdır. Yoğun duyguları, kıskançlıklarını sürekli körükler. Hırslı yapıları yüzünden en zor hastalıklar gelip onları bulur. Bir Akrep hastalandığı zaman, teşhis edilmesi zor tahlillere gerek duyulabilir. Uzun araştırmalar sonucu hastalıkların nedeni genelde psikosomatik kökenlidir. Açığa çıkaramadıkları duyguları yüzünden bedenlerini harap ederler. </string>
    <string name="akrepkadini">Siz aşırılıkların ve aşırı uçların insanlarıdır.. Bu özelliklerini bildikleri için, kendileriyle ilgili yorum yapma ihtiyacı bile duymazlar. . Bir Akrep olarak; asla güçsüz biriyle evlenmez, ancak üstün kişilikte birine teslim olurlar. Güçlü karakterleri, ve garip adalet duygularıyla onları anlayabilecekleri bir eş olabilmek de herkesin harcı değildir Zevkli ve seçici zevkleri vardır. Güzellikler hep karanlıklarda gizli olduğu için, imkansız olan şeylerden hoşlanırlar.. Sınırlarınız çok geniş olup, sevdiğiniz şeyleri özel olarak keşfetmek gerekir.</string>
    <string name="akreperkegi">Derin bir duygu insanıdırlar. Olaylara güçlü bir mantıkla yaklaştıkları için, onlara her konuda güvenilir. Hafızaları çok kuvvetlidir. Bir konuyu bir kez söylemek yeterlidir. Hatırlatılmaktan nefret ederler. Asla yüzeysel bir kişi olamazlar. Çocukları ile iletişim kurma konusunda, ketumdur. Onlardan güçlü bir kişilik, yaşama karşı dayanıklı olmalarını bekler. Bir av tüfeği, deri bir evrak çantası, sert bir traş losyonu, güzel bir ajanda. Deriden yapılmış her türlü eşyayı sever.</string>
    <string name="akrepyukselen">Yükselen burcu Akrep olan kişiler huy olarak aşırılık gösteren kişilerdir. Odaklandıkları bir tarzı veya olayı yaşamlarının merkezine haline getirebilirler. Odak noktasını da kolay kolay değiştirmezler. Güçlü iradesi olan, kırıcı ve sert kişilerdir. Eleştirisel davranışları, karşısında bulunan insanı üzebilecek derecededir. Yanlış anlaşılmak istemiyor, insanlarının onu doğru anlamasını istiyorsa, iradeli bir şekilde olumsuz davranışlarını dengelemeleri gerekir. Yükselen burcu Akrep olanlar doğuştan yönetici olan insanlardır. Yönetimini açık bir şekilde yapmaz, gizli bir şekilde yürütürler ve bundan da fazlaca keyif alırlar. Yükselen burcu Akrep olan kişiler fiziksel ilişkinin sembolü olarak gösterilebilir. Geleneklere bağlı değildir, sürekli değişimin peşinden koşarlar. Gözlem yeteneği çok iyidir, hiçbir şey bundan kurtulamaz. Her şeyi gözlemler ve yorumlar, işine gelmeyenlerden uzaklaşır. Yükselen burcu Akrep olan kişiler son derece hırslı insanlardır. Çoğu Akrep insanı tek başına olan insandır. Aşk konusunda gizli maceralardan hoşlanırlar.</string>

    <string name="yaygenelozellikler">Grup: Ateş/erkeksi/değişken\n
Yönetici Gezegen: Jupiter ve Neptün\n
Renk: Turkuaz, Mor\n
Uğurlu Taş: Firuze, Mavi topaz\n
Şanslı Sayı: 3\n
Şanslı Gün: Perşembe\n
Karşıt Burç: İkizler\n
Şehirler: Nottingham, Stuttgart, Toledo, Sydney, Köln, Toronto, Budapeşte, Napoli\n
Metal: Kalay\n
Çiçekler: Leylak, mor menekşe, karanfil, kırmızı gül\n
Ağaçlar: Meşe, huş, ıhlamur, dut, kestane, dişbudak, şekerkamışı, badem kayısı</string>
    <string name="yaykisiselozellikler">Kavrama yetenekleri gelişmiş olduğundan becerikliliklerinin de katkısı ile ele aldıkları her işte, özellikle ciddi işlerde ve felsefe konularında başarılı olurlar. Bu nedenle Yay Burcunu tanımlayan sözcük "Görüyorum" dur. Yay burcu insanları içtenlikleri ve iyimser yaşam görüşleri ile tanınırlar. Gençliklerinde dikkatsiz, heyecanlı ve geleneklere aykırı davranışlar içinde olsalar da, geçmiş yanılgılarından en çok ders alan kişiler bu burçtan çıkar. Özgürlüklerine aşırı düşkün, patavatsızlık derecesinde pratik insanlardır. Yayların yaşam çerçeveleri herhangi bir şekilde kısıtlandığı zaman, içsel bir biçimde alt üst olurlar. Akılsızca risklere atılırlar. Yayların hayatı yeniliklere olan merakları ile karakterize edilebilir. Bilmedikleri şeyleri araştırıp, keşfetmeyi severler. Yaylar çok yönlü ve ayni anda ilgilenebilecekleri birkaç konu olduğunda mutlu olan kişilerdir. Kendilerini yorgun hissediyorlarsa, o konudan sıkılmış demektir.</string>
    <string name="yayfizikselozellikler">Uzun boy, ince ve yağsız beden, çekici bir yüz, kahverengi saçlar, pembe-beyaz tenleri vardır. Kendilerine daima güvenen ve iyimser yüzleri bakışlarına yansımıştır. Parlak ve çekici bir gülümseyiş şekilleri vardır. Sıra dışı ve farklı giyinmekten hoşlandıkları için, onları fark etmemek mümkün değildir. Çocuksu yapıları ile asla büyümezler.</string>
    <string name="yaykadini">Yay burcu kadını öncelikle gerçekten kültürlü bir kişiliğe sahiptir. Bu özellikleri ile her ortamda, her insanın dikkatini çekmeyi başarabilirler. Espri yetenekleri oldukça iyidir ve kendisi neşeli olduğu gibi insanlara da neşe verirler. Bu nedenle yay burcu kadını sevilen ve aranılan bir kadındır.</string>
    <string name="yayerkegi">Yay burcu erkeği entelektüel bir kişiliğe sahiptir. Kibar, son derece bilgili ve beyefendi bir erkektir. Hayatının her alanında bu şekilde yaşamak ister. Aslında bu durumun onlar için çok önemlidir. Renkli, sevecen ve ılımlıdırlar. Cana yakın davranışları ile insanlar tarafından sevilen bir erkektir.</string>
    <string name="yayyukselen">Siz hayata iyimser gözlükle bakan, asil yaradılışlı, herkesi dost kabul eden,arkadaş canlısı,sıcak kanlı ve samimi birisiniz. Olduğunuz gibi görünmekten hoşlanıyorsunuz ve insanlara çabuk inanıyorsunuz. Mert olup onları incitmekten kaçınıyorsunuz. Haksızlık yapmak sizin için dünyadaki en son iş sayılır. Başka insanlardan da böyle olmalarını beklersiniz. Hareketli, neşeli ve nüktedansınız. Bulunduğunuz ortama çabucak uyarsınız. Espriler yaptığınız gibi beğenmediğiniz şeyleri de alaya alabilirsiniz. Genel olarak sözcüklerinizde acıtmayan ama insanlara dokunduran espriler yer alır. Hıncınızı sözcüklerle almayı istersiniz.</string>

    <string name="oglakgenelozellikler">Grup: Toprak/kadınsı/öncü\n
Yönetici Gezegen: Satürn\n
Renk: Kurşuni, koyu kahverengi, nefti yeşil\n
Uğurlu Taş: Lal, kırmızı kuvartz, kehribar\n
Şanslı Sayı: 8\n
Şanslı Gün: Cumartesi\n
Karşıt Burç: Yengeç\n
Şehirler: Madrit, Bankok\n
Metal: Kurşun\n
Çiçekler: Siyah gül, kadife çiçeği, kamelya, kasımpatı\n
Ağaçlar: Porsuk ağacı, çam, söğüt, bodur ağacı, karaağaç, kavak</string>
    <string name="oglakkisiselozellikler">Geleceği ayrıntılı biçimde planlamaya çalışan Oğlaklar bu özellikleri nedeniyle sık sık kuruntulara kapılarak, depresyona girerler. İşleri ile aşırı meşgul olduklarından, insanlarla zor ilişki kurarlar. Fakat, hiçbir zaman kendilerini yalnız hissetmezler. Bu nedenle onları tanımlayan sözcük "Kullanırım" dır. Oğlaklar ciddilikleri, tutuculukları ve güçlü iradeleri ile tanımlanırlar. Çalışkanlıkları ile kolaylıkla başkalarının saygısını kazanırlar. Gerçek bir Oğlakın iki temel özelliği vardır. Güvenilirlik ve dürüstlük. Çok gelişmiş bir görev duyguları vardır. Bazen başkalarının başarısızlıklarını abartırlar. Oğlaklar arkadaşları ile ilgili çok iyi sırdaş olurlar, para konusunda dikkatli olmalarına rağmen, eli açık insanlardır. Geleneklere bağlı kişiler olduklarından, duygusal özgürlüğü anlamakta güçlük çekerler. Bu nedenle kendilerinden yaşça küçük kişilerle bazen sürtüşmeleri olur. Sürekli somut konularla uğraşmayı severler, doğada bulunan olaylardan örneklemelerle işlerini başarılı bir şekilde yürütürler. Bu yüzden ruhsal olarak da doyumlu kişilerdir. Olayları organize ederlerken rahatlıklarını gözetirler ve kendilerinin zevklerine uygun olmasına önem verirler. Bu özellikleri evlerine de yansır.</string>
    <string name="oglakfizikselozellikler">Fiziksel özellikleri; kısa boy, ince yapı, uzun ince bir yüz. Uzun belirgin bir çene. Saçlar genelde siyahtır. Beden dar ve uzun bacaklara sahiptirler. Dizleri genelde çıkıntılıdır. Güzel bir yüz yapıları vardır. Fotojenik oldukları için model dünyasında sık sık Oğlaklara rastlarız. Ciltleri yıllar geçtikçe daha genç olur Soğuk görüntüleri onları ulaşılmaz bir hava estirse de, kendilerine güvenen bir tablo da, ortaya çıkarır. Kendinden emin tavırlarıyla herkesi kendine hayran bırakmasını bilir.</string>
    <string name="oglakkadini">Yaşamlarında gerçek aşkın sadece mantık süzgecinden geçtiğine inandıkları için, isteklerine kavuşmak için idealleri için yaşarlar. İstemeseler de ön yargılı olmaktan kendilerini alamazlar. Birlikte olduğu kişi sürekli mükemmel görmek istedikleri için, partnerlerini tenkitleriyle yaşamlarından bezdirebilirler. Yüksek standartları zamanla kendileriniz de rahatsız eder Yaşamı ve aşkı ciddiye alan, ender kişilerdendir. Romantizmde bile gerçeklerden fazla uzaklaşmaz ve duygularını herkesten daha gerçekçi yaşarlar Güvendikleri kişilere yardım etmeyi sevmelerine rağmen, inanmadıkları ve tembel olduklarını bildikleri kişilere karşı soğuk davranırlar. Yaşamları boyunca dinlenmeden çalışırlar.</string>
    <string name="oglakerkegi">Ketum ve ciddi tavırları ile tanınan bir Oğlak erkeğinin yumuşacık bir kalbi vardır.Dışardan görülen görüntüsünün altında çekingen ve duygusal bir kişilik yatar. Aklı başında ve güvenilirdir.Çevresinde olup bitenleri, mantık çerçevesinde gözlemler. Sert bir mantıkla yaklaşır ve sonuç her zaman doğrudur.Sakin ve sade kişilerdir. Olayları abartmadıkları için de bazı kişilere renkli gelmeyebilirler. Aile kavramları çok önemlidir ve klasik bir anlayışları vardır Seçtikleri eş toplumsal ve geleneksel kurallara uygundur.İyi bir babadırlar. Fakat soğuk bir yaklaşım tarzları olduğu için, daima çocukları ile aralarında belli bir mesafe vardır. Onları yaşama erken öğretmek için çabalarlar. . Aşırı bir şekilde kuşkuculardır, kolay inanmazlar ama inandıkları bir konuyu da sonuna kadar inatla savunurlar. Çalışmalarında sabır ve özenle çalışırlarken, gösterişten uzak bir şekilde işlerini yaparlar.</string>
    <string name="oglakyukselen">Yükselen burcu Oğlak olanların ne kadar ciddi olabileceğini kestirmek biraz zordur. Ancak bilinmesi gereken en önemli nokta ise, asla ciddiyetlerini kaybetmeyecekleridir. Her konuda oldukça sabırlı davranır ve acele hareket etmekten nefret eder. İstediği her şeyi daha önce düşünmüş ve planlamıştır. Bundan dolayı yükseleni Oğlak olan insanlar için, ne istediğini bilen kişiler diyebiliriz. Pek neşeli oldukları söylenemez, yüzleri genel olarak asıktır. Melankolikliğe gidebilecek ruh halleri vardır. İnsanları eleştirmeyi çok severler ve bu davranışlarına engel olamazlar. Bunun sonucunda insanlar ile aralarında bir takım sorunlar yaşanabilir. Davranışları, konuşmaları çekingendir. Her ne kadar eleştirici olduklarını söylesek te bu durum utangaç olduklarını gizleyemez. Özellikle ikili ilişkiler konusunda oldukça utangaç tavırları vardır. Bir diğer özellikleri ise, hırslı olmaları. Hayatlarının hemen, hemen her alana yansımıştır hırsları. Bu özellikleri hem olumlu hem de olumsuz diyebiliriz. Hırsları hayatlarındaki önemli olan birçok şeyin önüne geçebilir.</string>

    <string name="kovagenelozellikler">Grup: Hava/erkeksi/sabit, Pozitif\n
Yönetici Gezegen: Satürn, Uranüs\n
Renk: Koyu mavi, gece mavisi, yeşil\n
Uğurlu Taş: Yeşim\n
Şanslı Sayı: 4\n
Şanslı Gün: Pazar\n
Karşıt Burç: Aslan\n
Şehirler: Hamburg, Buenos Aires, Salszburg\n
Metal: Alüminyum\n
Çiçekler: Kardelen Çiçeği\n
Ağaçlar: Armut, şeftali, ayva</string>
    <string name="kovakisiselozellikler">Hayal güçleri sınırsız olmakla birlikte, düşünceleri bulundukları anın ötesinde, akılcı ve sezgiseldir. Kovalar dik kafalıdırlar. Kendilerini dinleyenlerin ne demek istediklerini anlamadıklarını sanırlar. Kovaları tanımlayan sözcük "Biliyorum" dur. Kova burcu insanları sevecen tavırları ile tanınırlar. Bu kişiler bencil değildirler. Irk, cinsiyet ve sosyal durumuna bakmaksızın, herkesin ayni olanaklara sahip olmasını isterler. Modern görünüşlerine karşın, inatçı ve sabit fikirli olurlar. Onlara yaklaşmak çok zordur, çünkü ne kadar dostça davranırlarsa davransınlar, arada her zaman bir mesafe bırakırlar. Kişisel özgürlükleri onlar için o denli önemlidir ki, bu yüzden en yakın ilişkilerini kesip atabileceği gibi, yine özgürlükleri adına her türlü özveride bulunurlar. Bu yüzden Kovalara aile yaşamı biraz zor gelir. Çoğu zaman yeni bir şeyler keşfetmek için uğraşıda bulunurlar. Belli ilkeleri sonuna dek savunmaları onları hiç rahatsız etmez.</string>
    <string name="kovafizikselozellikler">Kova burcunun fiziksel özellikleri: Orta ve uzun bir boy, düzgün bir beden, açık sarı saçlar, koyu renk gözler en belirgin özellikleridir. Özellikle Kova kadınlarının yüzleri çok güzeldir. Yaşlanıncaya kadar kendilerine bakarlar. Metabolizmaları çok hassastır. Doğal ilaçlar vücutlarında daha iyi etki yapar. Biyoenerji, Akapunktur, Homeopati, alternatif tedavi yöntemleri ilgilerini çeker. Bir anda başlayan hızla iyileşen, ve iz bırakmadan ilginç bir şekilde ortadan kaybolan hastalıklara yakalanabilirler. Bilekleri çok hassas olan Kovaların, spor yaparken dikkatli olmaları gerekiyor. Ayakkabı seçerken dikkatli davranmalılar. Aynı anda bir çok şeyi yapmaya kalkarlar. Spor yaşamlarında önemli bir yer tutmalı, yoksa elektriksel enerjilerini boşaltma konusunda zorluk çekebilirler.</string>
    <string name="kovakadini">Özgürlükleri için savaş verirken en güzel aşkları yaşar ve evlilik dönemeçlerinden hızla dönerken, geride kalanları umursamazlar.. Dost yanlısı yapılarıyla çevreleri öylesine kalabalıktır ki; bazen aşkla dostluğu birbirine karıştırır ve en sonunda, onları okul yıllarından tanıyan biri ile sürpriz bir evlilik yaparlar. Sonuç, genellikle yanlış bir karar ve boşanma ile sonuçlanan birliktelik. Yine de bu kadar ümitsiz değil tabii.. Onlar aslında hem değişen ve yine de aynı kalabilen ender kişilerdir.. Bir Kova kadınıyla yaşamak son derece eğlenceli ve hareketlidir. Anne olmayı pek beceremezler. Çocuklarına daha küçük yaşlarda büyük gibi davrandıkları için, onların yeteneklerini çabuk keşfeder ve bir abla gibi onlarla ilgilenirler. Çocukları kova annelerini çok sever ve onların her anlattığı şeyi ilgiyle dinlerler. Yaşamın her türlü sürprizine açık kişilerdir. Konuşma tarzı pratik ve direk olup zaman kaybetmekten hoşlanmazlar</string>
    <string name="kovaerkegi">Zeki ve akıllı kişilerdir. Yaşamı asla şakaya almazlar. Olayları akıllıca değerlendirdikleri için anlaşılması zor kişilerdir. Ne yapacakları ve nerede olacaklarını kestirmeleri çok zordur. Hiç kimsenin düşünmediği olayları yaşadıkları için de, çevreleriyle aralarında görünmez bir perde oluştururlar. Yaşama pratik bakarlar. Bulundukları ortamın çok ilerisinde düşünürler. Çevrelerinde beğenilen ve saygı duyulan kişilerdir. Olayları gerektiğinden daha hafife alıp, panik olmadıkları için, politik yaklaşımlar geliştirerek, kestirmeden sonuca ulaşırlar. İşler iyi giderken, her şey kontrolleri altındadır. Hayatlarında çelişkiye neden olan insanları görmezlikten gelirler. Cesaret ve rahatlıkları, bazen çizmeyi aşan sorunlara neden olur. Oyuncu yetenekleri çok gelişmiş olduğu için, bazen toplum karşısında da rol yapabilirler. Öğrenme kabiliyetleri çok yüksektir.</string>
    <string name="kovayukselen">Yükselen burcu Kova olan kişilerin en önemli özelliği dürüstlüktür. Tüm burçlar arasında yükselen Kova kadar dürüst olan başka burç yoktur. İçten ve idealist davranışları vardır. İnsancıl bakış açısına sahip, bağışlayıcı kişilerdir. Tam anlamıyla saf ve temiz yürekli insanlardır. Bu özelliklerinden dolayı bazı insanlar, yükseleni Kova olan kişileri yanlış anlayabiliyor. Aşk konusunda da oldukça istikrarlı kişilerdir. Aşk hayatında sevgiye ve devamlılığa çok fazla önem verir. Tutkulu aşıktır ve bağlılık gösterir. Kova burcu yükseleni olan kişiler sanata düşkün insanlardır. Edebiyata ve müziğe olan eğilimleri fazladır ve bu konularda oldukça yeteneklidirler. Bilimsel yazılara da özellikle ilgileri vardır. İyi huylu, kişilik olarak sevecen insanlardır. Kızdıkları, sinirlendikleri zaman parlayan kişilerdir ancak kin tutmaz, hemen yumuşarlar. Dost olarak sağlam kişilerdir, hiç kimseyi yarı yolda bırakmazlar. Yükseleni Kova olan kişiler nazik, oldukça neşeli, keyifli kişilerdir. Her zaman güler yüzlüdür, çevresine pozitif enerji saçar.</string>

    <string name="balikgenelozellikler">Grup: Su, dişi, negatif, değişken\n
Yönetici Gezegen: Jüpiter, Neptün\n
Renk: Deniz Yeşili, mavi, yeşil\n
Uğurlu Taş: Ay taşı\n
Şanslı Sayı: 3\n
Şanslı Gün: Perşembe\n
Karşıt Burç: Başak\n
Şehirler: Londra, Panama\n
Metal: Platin\n
Çiçekler: İnci çiçeği, beyaz gül, zambak, Papatya\n
Ağaçlar: Kestane, meşe, dut, dişbudak</string>
    <string name="balikkisiselozellikler">Sabır, eli açıklık ve duyarlılık bu burçta doğan kişilerin en önemli nitelikleridir. Büyük bir inandırma yetenekleri vardır. Dürüst, vicdan sahibi, sadık ve uysaldırlar. Her çevreye kolayca uyabilirler. Genellikle hayal dünyasında yaşarlar. Yaşam görüşleri ciddi fakat gerçekçi değildirler. Balık burcu, diğer burçlar arasında dış etkenlerden en çok etkilenen kişilerdir. Düş dünyasında, öylesine mutludur ki, bazen onun aptal olduğunu bile düşünebilirsiniz. Ama, zannettiğinizden daha akıllı ve kurnazdır. Sinirli yapısını gizli bir sakinlikle örterken, herkesin seçtiği özel bir kişi olmanın hayallerini kurarlar. Yaşam onun için ürkütücü ve korkunçtur..Balık burcu insanını dışarıdan gözlemleyenler; duygusal yapısının bir aşk acısına dayanamayacağını zannederler ve kötü haberi hemen vermek istemezler. Aslında, kırılgan görüntüsünün altında güçlü bir kişilik yatar. Göz yaşlarını kısa sürede kurutur ve mendillerini bir kenara atarak, yeni bir yaşamın içinde kendini bulur. Onları teselli edecek o kadar kişi bulunur ki; yeni bir aşk acısı kapısını çalıncaya kadar, hayatını istediği gibi yaşar. Duygusal kırıklıklar pes etmelerine yetmez ve bir sürü yarım kalmış aşkıyla birlikte bir dolu anlatılacak anılarıyla yaşamını tamamlar.</string>
    <string name="balikfizikselozellikler">Balık etinde olup kol ve bacakları kısadır. Soluk tenli, açık kahverengi gözlü, uykulu gibi mahmur gözleri vardır. Kilo almaya meyillidirler. Yaşı ilerlediği zaman alın açılır ve şakaklardan beyazlamaya başlar. Her şeye çok çabuk ağladıkları için, gözleri hep nemlidir. Balıklar son derece hassas insanlardır. Kendi dünyalarında yarattıkları fanteziler ve gerçekler arasında sıkışır kalırlar. Zodyak’ın en melankolik burcudur. Kafalarına taktıkları bir problemleri varsa, çevrelerinden kopuk yaşarlar. Sürekli uykusuzluk çekerler. Sinirleri çok hassas oldukları içinde çok çabuk yıpranırlar. Alkol ve uyuşturucuya karşı dayanıksız bir yapıları olmasına rağmen, her fırsatta bu tür şeylere sığınabilirler. Yıllardır yapılan astrolojik araştırmalara göre; intihar vakaların çoğu balık insanlarında rastlanmıştır. Psikologlara en çok giden kişilerin de balık insanları olduğu saptanmıştır. Kış mevsimi balıklar için çok zor geçer. Soğuk algınlığına çabuk yakalanmaları, tüm mevsimi ellerinde mendil ile geçirmelerine neden olur. Ayakları çok hassas olduğu için, en küçük bir üşütmede karın ağrısı çekerler ve çok çabuk yatağa düşerler.</string>
    <string name="balikkadini">Sonsuz aşka ve romantizme inanır. Hayal güçleri çok kuvvetlidir. Hayal kırıklıkları yaşamlarından hiç eksik olmaz fakat yinede aşkı aramaktan vazgeçmezler. Aşamadıkları kalp ağrılarına rağmen, her yeni aşka umutla bakarlar. Duyguları sürekli karışıktır. Güven arayışı içinde oldukları için, bazen yanlış ilişkiler yaşamaları her şeyi yeni baştan başlatmalarına neden olur. Alışkanlıklarını kısa sürede terk ettikleri içinde, kalp acılarını çabuk unuturlar ve yeniden aşık olurlar. Evliliğe en yatkın ve arzulu burçtur. Çoluk çocuğa karışma konusunda acele ederler. Geçmişten kolayca kopmadıkları için, anıların yaşantılarında yeri çok fazladır ve kimsenin geçmişleri için, kötü bir söz söylemelerine izin vermezler. Dünyaya gözlerini açtıkları anda, geçmişlerine bağlı olarak yaşarlar Yaşamlarında anneleri çok önemlidir..Duygu ve sezgileri çok güçlüdür ve ideal eşlerini gördükler anda, onların yaşantılarında önemli yeri olacaklarını hissederler. Aldatmaktan ve aldanmaktan nefret ederler ve bu konuda asla affedici değildirler. Güvenli ilişkileri severler. Aşkta mantıkla değil, duygularla hareket ederler. İçlerinde devamlı red edilme korkusu ile yaşarlar. Çoğu kez duygularını açıklamaktan hoşlanmazlar. Güvendikleri kişilerden aldıkları destek çok önemlidir.</string>
    <string name="balikerkegi">O, yalnız bir adamdır.. Ne zaman, ne yapacağı hiç belli olmaz. Onu tanımakla şanslı mısınız, hiç bilinmez. Size elini uzatır ve kendi denizinde birlikte yüzmenizi teklif eder. Oysa, her şey size yabancıdır. Şaşkınlıkla ona eşlik etmeye çalışırsınız. Sizin sınırlarınızı bilmez. Hep kendi sularında yüzer. Yüzmeyi onun kadar bilmiyorsanız, alır başını çeker gider. Ona belki de asla bir daha karşılaşma şansınız olamayacak ve akılınızda daima gözyaşlarını silen bir Balık hatırlayacaksınız. Bir gün bittiğine sizde inanmayacaksınız. Belki de yıllar sonra, yanınızda size eşlik edecek bir Balık erkeği olacaktır. Hangisinin olacağın siz karar vereceksiniz. Kendi değer yargılarına göre yaşamaktan yanadır. Çevreye farklı gelen yapısıyla hep bir giz olarak anılacaktır. Kendisini güven içinde hissetmesi için, sürekli korunmaya ihtiyacı vardır. Bu şartları ona sağlarsanız, ömür boyu size yaslanacak ve mutlu olacaktır. Kendisinden uzaklaştığınızı fark ederse, sessizce başka güvenler arayacaktır.</string>
    <string name="balikyukselen">Yükseleni Balık olan insanlar, pratik değildir ama hassas ve içgüdüsel davranırlar.Çok yönlüdürler ve her şeyi mantık yoluyla anlama eğilimindedirler.Katı tutumlu olmaları kendi ortodoks (kuralcı) tutumları haricinde bazı şeylerden vazgeçmelerine neden olabilir.Yükseleni Balık olanlar sadık, evcil, nazik ve cömerttirler.Kolayca yanıltılabilirler.Onların hayali ve pratik olmayan doğaları yakın çevresi için sıkıntı kaynağıdır.Karamsarlık ve iyimserlik karışımı olan yapıları herhangi bir sorunda düşüncelerini toparlamalarına engel olabilir.Tipik bir Balık yükseleni, utangaçtır ve kendisi ile ilişkide olan kişilere karşı bitmez tükenmez bir sevgi ve güvenleri vardır.Sonsuz romantikdirler. Kararsız duruşları ile ilgili olarak haklı bir üne sahiptirler.Yükseleni Balık olanların çok ca batıl inançları olabilir. Genellikle dindardırlar.Genellikle nazik ve sabırlı bir görünüm verirler.Çevrelerine iyi kötü adapte olabilirler.Cöment, samimi, şefkatli, iyi huylu, başkalarının duygularına ve çevreye karşı duyarlıdırlar.</string>

</resources>
